問絲打對男仔職業問題

岩岩同女朋友聖誕先開火
琴日唔得閒陪佢因為約左班中同係成個月前約
佢跟左班百婆fd去玩.估唔到今日洗哂腦咁
佢話有個fd男朋友做倫敦金呃錢個d
個男仔中學都好似未畢業一個月4-5萬
但呃人辛苦錢養老錢好好咩
佢既然話人地叻佢講左一輪都無轉話題
聽到燥真係忍唔住走左去真係第一次會咁做
番到屋企真係諗唔明呢D工真係有咩好J
自問岩岩22都成3萬都還可以仲要有前景
唔明點解一晚可以比人洗腦洗到咁
真係想分手呢兩年佢轉左份pt就係咁諗野開始變
有無絲打覺得而家真係搵到錢唔怕害人

可以飛

道不同不相為謀
害得其他人都可以害你

可唔可以有個標點隔開

好奇一問，樓主做緊咩工？

呢行太少後生怕想認 只可以話唔係地盤裝修都唔係西裝友

懶呀Daddy

紀律部隊？

好明顯

紀律部隊點會少後生呀

邊一行唔洗學歷咁後生就幾皮野 真係諗唔到

欣賞做倫敦金既人
本身會係點既人??

樓主做咩工22歲唔洗高學歷又有3萬？

22都三萬已經好叻仔
點解唔係我識樓主

做唔耐 呢啲
遲早要轉行
識人由風山水起到而家洗碗

咩係百婆

有父幹既話洗碗都叻仔la，唔洗講做咩職業，到最後港女都係睇錢最上

殯儀？ 9估

22歲有3萬仲唔好？
同埋啲錢係你賺你洗 點解到佢理
我始終覺得唔應該管男朋友財政 奴隸咩

真係好奇咩工22歲有3皮一個月 樓主跟你搵食得唔得？

警察同倫敦金一樣咁賤

一聽到錢多就中埋去呢啲女收佢皮啦

22歲3萬有前景
最common咪醫護類或者紀律部隊
樓主又冇咩講自己果行既野
做咩咁秘密唔講得

答案：月入3萬既保安

講到少後生喎，唔係醫護類或者紀律部隊

嘩22搵三皮?咁叻既巴打 請問做邊行?

正解

夫妻相處成世，相愛和人品最緊要！
大家都後生時期，莫欺少年窮，港女唔會明！

樓主可唔可以講下份工同咩有關？

咁解啲港女智障到咁，佢有冇腦㗎，係咪個個港女啲價值觀都係咁錯哂
想要個男人搵多錢呢個諗法冇錯，因為女仔好易冇安全感所以要物質上補返，但呃返黎就真係 仲有on9點解係都要靠哂男仔搵錢養你，人地老奉㗎，自己冇手冇腳唔撚洗做野養自己嘅
利申 絲

有錢月入高有撚用咩 肯洗落條女身上先得架

應該知你做邊行 之前做你果行

唔同價值觀 之後都行唔長啦

我無保安牌thx

EO ?

殯儀

大把22 大學生萬三都無

成3萬=2萬幾

我賭5蚊係驚察

小後生喎，點會呀

巴士公司d 中層

係咪行船果d 依家興wor

turbojet d 飛翔船船長都好撚高人工

放射

主任級咪少啲後生囉

講嚟聽下

偏門

倫敦金可以一日fing晒人哋廿萬棺材本
屌醒你條女啦 再飛咗佢啦 咁撚冇腦
做得呢行都係啲淨係睇錢嘅仆街人渣

飛得啦，22歲搵3萬都唔撚知足，仲要覺得啲倫敦金佬好嘅，呢啲一定係拜金啦，就算呢刻留得住都難保有日識到條有錢佬就即走，呢啲臭雞中出即飛算